\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Jasmin}
\index[in]{Seit Tagen schon wandern}

%\begin{figure}[hb] 
%\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/jasmin} 
%\end{figure} 

%\newpage

\beginsong{Jasmin}[]
\beginverse
1.Seit T\chord{d}agen schon wandern wir i\chord{B}m Schein der südlichen \\
S\chord{F}onne durch felsiges L\chord{C}and. \\
Auf W\chord{d}egen nach Süden durch W\chord{B}älder und Täler \\
am F\chord{F}iume Isarco entl\chord{C}ang. \\
\endverse


\beginverse
/: R\chord{B}echts und links des W\chord{F}eges auf dem wir nun, \\
\ \ \ \chord{C}unserm Ziele zu z\chord{d/A}ieh'n, sah ich \\
\ \ \ w\chord{B}achsend kriechend,  er\chord{F}klimmend und duftend \\
\ \ \ uns str\chord{C}ahlend weiße Jasm\chord{d}in. :/ \\
\endverse


\beginverse 
2. Der W\chord{d}eg führt uns weiter auf j\chord{B}enen fernen Gipfel, \\
auf d\chord{F}em uns'rer Freunde Zelte st\chord{C}eh'n. \\
Wo am \chord{d}Abend beim Feuer die L\chord{B}ieder und Becher \\
uns \chord{F}allen in der Runde g\chord{C}eh'n. \\
\endverse


\beginverse
/: \chord{B}Ach, ich wünschte, ihr h\chord{F}ättet gesehen, \\
\ \ \ Fr\chord{C}eunde, was ich heut s\chord{d/A}ah, \\
\ \ \ meine W\chord{B}underblume so fr\chord{F}eundlich, so zart \\
\ \ \ und so l\chord{C}iebreizend schön und so n\chord{d}ah. :/ \\
\endverse


\newpage
\beginverse
3. So w\chord{d}ahr' ich die Erinnerung'n an d\chord{B}iese schönen Tage, \\
W\chord{F}älder und Täler in m\chord{C}ir, \\
so d\chord{d}ass ich vielleicht ja \chord{B}eines schönen Tages \\
w\chord{F}ieder hier sein werde, bei d\chord{C}ir. \\
\endverse


\beginverse
/: \chord{B}Ach, du Blume meines H\chord{F}erzens, ich wünschte nun ich \\
\ \ \ k\chord{C}önnte dich mit mir n\chord{d/A}ehm', \\
\ \ \ denn ich k\chord{B}önnte dich, Tag und N\chord{F}acht still \\
\ \ \ und stumm zwar, d\chord{C}och auf ewig nur ans\chord{d}eh'n. :/ \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong


\begin{angaben}{0}
W\&W: Kai Deutsch, 07.07.2008\\
FA: 184/2 MO: 158
\end{angaben}
